拉闊一點 用警謊8月3日的標準 元旦遊行應該有124萬 民陣可恥報細數

2019年8月3日 維園撐警集會

[1] 警謊：高峰期2.6萬人，看上圖只佔了6分1草坪
[2] 警謊 : 30分鐘內民陣有能力解散遊行
[3] 遊行時間約 4 小時

將3組數字一起計算，得出 2.4萬人 x 6 x (4小時 / 30分鐘) = 124.8萬人

打錯字
將3組數字一起計算，得出 2.6萬人 x 6 x (4小時 / 30分鐘) = 124.8萬人

錯哂
個POINT 唔係8月3日撐警有幾多人, 我係唔會認同撐警有26000
個重點係D 狗淨係識講大話

8月3日 =>26000 < 講大話, 明明得嗰2000人唔夠
1月1日=>4萬人 <講大話

幽默感真係 唔係人人有